### DONE

- emit
- def
- cond
- объекты
    - литерал
    - доступ через точку
    - доступ по вычисляемому ключу (ob\[x + '1'\])
- лямбда функции
    - дефолтные аргументы
- грамматика и простейший runtime для матана
- css-выражения
    - вложения
    - &
    - доступ в собственные/чужие свойства (^self.width etc.)
- import/export
- map, reduce на списках
- for
- range
- преобразование типов между CommaList, SpaceList
- блочные выражения (выражение с локальными переменными)
- media
    - в позиции миксинов
    - в позиции значений
    - map
    - неявный map
        - в арифметических операциях
        - при интерполяции строк и списков
        - в именах свойств
        - в селекторах
        - в определениях keyframes
- комментарии
    - строковые //
    - блочные /**/
- console.*
- интерполяция
    - селекторы
    - свойства
    - значения свойств
    - строки
- цвета
    - именованные (red, green etc.)
    - hex
    - rgb/rgba/hsl/hsla
    - mix
- свои юниты
- прозрачные операции с calc (сложение/умножение разных юнитов)
- keyframes/animation - объекты первого класса
- source map
    - lss -> js

### TODO

- media
    - disj-condition
    - валидация условий (что в min-height нельзя пихать цвет или время)
- sass-like вызов функций
    - проверка арности
    - именованые параметры
- sourcemap
    - js -> css
- для людей
    - cli
    - webpack-loader
    - плагин к Idea
    - плагин к TextMate/Sublime
    - валидация аргументов в рантайме -> более человеческие ошибки
- проверить что нигде нет левой рекурсии
- ТЕСТЫ!!!!1
    - runtime
    - парсер
- ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ!!!
    - переделать парсер с parsimmon на Chevrotain
    - кешировать сигнатуры юнитов
    - прогнать через профайлер
